有冇人讀Monash?

聽講fail rate 好高係咪真？

因為比較易入，好多升學公司會推呢間

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我就係俾agent昆咗入去

我都算係 而家tran咗去unimelb

讀咩科

commerce 但係monash clayton都算幾好

我讀醫療科 喺peninsula呢啲山旯旮地方讀

可以專心讀書 唔洗驚fail

拎個Pr啦，唔好返香港。聽過人講去BH做Pacement聲稱俾鬼婆歧視，但佢中国人黎，係佢問題定鬼婆特登肥佢就不得而知。

placement好著重同病人溝通 啲支那人講句英文都口窒窒嘅肥硬

2005 caulfield campus

可能係

其實澳洲大學算易，俾心機讀。冇野係難度香港人。

最驚係英文跟唔上
多謝你鼓勵

就係英文唔好就更加要迫自己。

我話你知，我當年好後悔太多香港人同中國人係身邊。
你去得外國就係想學好外語呀！
又話你知，當年2003 我一飛去mel , 就爆SARS 了

多d 聽新聞，睇本地tv news, 入多d 戲院 (冇字幕)
鍾意睇ruby 就星期五晚開電視。

讀好d 書，唔好返香港。

兩老喺香港
英文我本身都算係英中出身 努力啲應該可以應付到嘅

讀咩科? 你要小支那人嘅可能得返perth
連brisbane 都好撚多支那人！

利申: UQ grad

職業治療
多支那人就梗㗎啦希望都識到香港人friend

我諗我大你好多。
總之，你要記住你呢一刻係澳洲生活讀書，每一分都係父母血汗錢。
好好安排自己時間， 讀書時讀書，玩還玩。
澳洲degree 大部份冇hon ，科科HD 為目標。

我諗我明你既心情，呢七個月都俾香港既事draw 左好多時間。
我係澳洲個幾年最大得著係一個人生活，識得自己take care 自己。 得閒打個電話俾屋企人 ，講下你點樣生活，遇過咩人。

講完，上少d 連登!

我會努力啲唔會令人失望
多謝手足

Monash ot? 好多香港人

好驚四年都無朋友自己一個過

唔會 真係好多香港人

無論有幾多人喺度 毒L都係自己過

澳洲有好多支那人英文勁差都 grad lah..
澳洲教育求財
另外 澳洲大學有好多 support 唔驚肥囉

喺Parkville讀緊pharmaceutical science
一個香港人都冇

你而家個生活圈子無香港人？

望就係啦

係 基本上連廣東話都冇乜機會講

咁肯定好辛苦

caulfield 讀緊 Journalism master 好多中國學生 cls

我上網睇 好似peninsula最小支那人

2009 caulfield

你讀文科商科就冇咩特別難
最勁幾間大學來計，讀醫療科同理工科都有一班人fail，不過唔會好多，因為讀得的人本身底唔差。

讀醫療科

澳洲咁多支那人開學會唔會爆武漢肺炎

讀business
比心機讀書 科科hd不是夢

嗰陣最後一年先追 已經追唔番平均80了
70幾畢業

hd即係咩

80分以上High distinction
70 distinction
60 credit
50 pass
<50 fail

我最驚係同病人溝通唔到溝通唔到嘅話practical 肥硬

其實distinction 唔係已經算好啦咩？

呢d科點會有， 有正經pharm唔讀

太廢入唔到

點解讀pharm

delay咗一個禮拜開學+online lecture first week

真呀 我上tute啲大陸人圍內用普通話discuss
真係痴鳩線

係好撚勁㗎啦已經

禽有禽語 獸有獸語 成班垃圾一齊梗係講垃圾話啦

當初我都以為自己distinction算好 後尾發現身邊嘅local個個都hd 食得屎
利申 monash醫療科